燒香燒衣紙文化真係好戇鳩

香港啲空氣已經夠差，一年拜兩次山加埋農暦七月呢啲時間真係多得你唔少。

認同請俾like

不服來便！

有怪莫怪